卡膠同巴卡求下你走啦好嗎

到底干嗲點解要死出兩大廢物

屌你老母

Last match for con狗

干地自己都係垃圾

邊個卡膠

同高層抗議緊囉。
應該係干地想買人，高層話夠做。干地就比高層睇下唔買人嘅後果。

軌：撚狗王巴卡

又玩用完即棄condom論？

遲啲高層就比干地睇下輸波既後果

仲有摩西斯同雷斯

應該係Cahill